究竟人類嘅叫聲係乜？

狗係汪汪
貓係喵喵
獅子老虎係wow
咁人類冇語言基礎下 最原始嘅叫聲係乜嘢？
what does the human say？

好似鄭嘉穎咁叫 定係好似忽忽咁叫？

你痛個陣會點叫？

屌～～～～～～～

AH

去睇AV你就知

Kimochi
Ide

屌你老母屌你老母

我識講野，唔洗叫

Humanhumanhumanhuman
Humanhuman...human?
Humanhuuuuuumaaaaan!!

建議你睇返 阿輝條片

bb叫聲囉

hehe

mudamudamudamudamuda

有個藉口啫

人人人人人人人人人人人人

喜馬拉雅星：OMM...

人類叫聲應該有以下呢幾款：哭聲、笑聲 & 呻吟聲（痛苦 & 扑嘢）

唔同地域嘅人種有唔同嘅叫聲，e.g. 唔同國家嘅人嘅笑聲係唔同，有d 係hahaha, 有d 係jajaja

一般講嘢已經係啦
只係你唔識動物語言覺佢叫啫

屌屌

哎呀

但鬼佬唔會咁樣叫

點解有啲女嘅叫聲咁奇怪
Oh my god oh my god 咁叫

人類人類

冇語言基礎上喎
點屌人老母？